點睇仇思達改邪歸正轉黃?

?

條仆街不嬲見風使舵
無點唔點睇

做咩負評

垃撚圾

佢delete哂以前d片
要多多提防再出來搞分化

再講依件垃圾有乜意義?

早幾個月見啲fans離佢而去屌佢老母， 知道自己人氣下滑咪拿拿林轉軚囉

有冇link

大灣區之前撐送中

who fucking cares

呢條冚家剷搏上位十幾年都唔上唔到

垃撚圾

由呢件垃圾係書展俾熱狗圍到手震震 走住屌就知係垃圾

當日人哋支持毓民支持韓國瑜

無人想知呀
叫佢去大灣區食泥啦

冷處理

有

哈